一人一個以前夢想職業同依家既職業

我先
以前 消防員
依家 文員仔

的士司機
失業

加油呀巴打

細個：工程師
大個：工程狗

It奇才
It奴才

細個：考古學家
而家：教書佬

千萬富豪

千蚊窮撚

唔考？

能力不足 依家求個安穩

以前：畫家
依家：設計狗

老師
金融(非狗,文員)

畫家
媒體

畫家
廚房佬

配音
巴士佬

電腦遊戲設計師

文員仔

建築師
護士

醫生
土木傻鳩

理想 政府工

現實 工程狗

以前: 文員
宜家: 上市公司CEO

數學家
地盤佬

機司
工程狗

火車司機

廢青

理想: 無國界醫生
現實: 讀緊精算

以前 漫畫家
而家 工程撚

細個想做護士
而家做翻譯